\begin{task}{23.63}
  Даны две системы координат $Oxyz$ и $O'x'y'z'$. Координаты $(x,y,z)$
  произвольной точки относительно первой системы выражаются через её координаты
  $(x',y',z')$ отностельно второй системы по следующим формулам:\\
  a)
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \begin{cases}
        x = x' + y' + z' - 1,  \\
        y = -x' + z' + 3,  \\
        z = -x' - y' - 2;
      \end{cases}
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  б)
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \begin{cases}
        x = -2x' - y' - z' - 1,  \\
        y = -y' - z',  \\
        z = x' + 3y' + z' + 1.
      \end{cases}
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  В каждом из указанных случаев найти координаты начала второй системы и её
  базисных векторов относительно первой системы.
\end{task}

\begin{solution}

\end{solution}
